【ViuTV】《男排女將》We are the Littles 劇後討論區 (73) 我要力圖續集！番外都得！

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

黃金sir/體能教練/最強暖男外援
黃淦（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

力圖！噓！力圖！噓！力圖！噓！

竟然推到新poLM

掛住力圖

Lm

Lm
我愛力圖！！！

神B

掛住牙波

愛你呀方丈

恭喜民選視后

LM

心繫我檸LM
隊長快啲命令我

3個傻仔方神檸

開到73 好叻

新po留名
我要原班人馬拍續集

力圖fans留名

笑死

好排住日日笑固定嬲又嬲嘅日子

：憫情～～～

家瑜同牙傾都拎左yahoo獎

拎咗咩獎?
睇新聞好似淨係見到鏡仔出席?

呢到有

本地演員同人氣急星

即係yahoo分開左兩日搞？
力圖冇得reunion

力圖開續集就有得re u㗎喇
希望

掛住力圖仔仔們的第xx天

竟然爆post 新post留名

音樂同電影電視唔同日子

如果呢個電視大獎有live就好
好想睇力圖上台攞獎

力圖幾時重組

個版主曾經拍過頒獎片 可以留言r下佢再拍 我都想聽佢哋講感受 不過要有台上就真係難啲

新po留名

男排女將 力圖 波傾

第5屆觀眾在民間電視大獎2020

熱烈祝賀男排女將囊括多項大獎

前期幾好睇
後面有D悶

ViuTV劇《男排女將》是本屆民選最佳劇集，監製陳淑賢稱是很好的鼓勵：「我們將如常認真去創造優質的影視作品。」問到會否加速開拍續集的步伐，陳淑賢說：「續集未必，延伸作品在積極考慮中。」

延伸作品！！！！！！

我要番外我好想知牙波嗰句未完嘅半句想睇力圖班仔嘅中學生活要睇牙波幫牙傾做功課scene

感情線嗰啲睇夠啦唔洗再加

留名

唔算悶 係跳得太快

估唔到仲爆到post 留名
延伸作品快啊！！！

留名 波 最近還好嗎

岩岩睇完12集
波走左係咪冇戲份架喇？
好唔捨得

少好多 但都會有
記得嗰陣牙波走咗之後 每日寫沒有牙波的第n天 就算出都係一兩句 十秒鏡頭

波傾好hehe

波傾真愛

又話想睇波傾
又話睇夠感情線
自相矛盾

有架

留名 魚仔 唔好負皮我呀
雖然贏唔到男主角
都叫第二
期待番外篇呀

好期待
我有幾下以為波真係中意傾

fyi, 最後8集牙波出場時間長度

好掛住牙波喺力圖嘅日子

唔知延伸作品會係咩呢

QK老婆留名

QK咁少戲份 快啲出延伸講
出曬大部分啲外傳就好

至少俾番d欄網嘅戲份我
同安安嘅感情戲就唔使啦

想知道qk小王子做沙排個陣嘅事

一人一個想延伸作品交代下嘅內容

呀波有無返香港揾呀傾
Little Little
黃金家瑜
已經好多嘢可以講

想睇多啲QK入咗力圖之後點樣融入其他仔仔 同埋露多兩手 明明應該好勁

牙波究竟想同牙傾講咩

番外篇 - 我想睇波傾後續呀！！

我都好想睇波傾番外
好想知個晚bobby想講咩
同埋交代返佢地嘅關係

原來爆咗po
🐟🥺

分析A
牙波日頭係煌隊操到嘔埋出黎 鞋帶都冇力綁
一定覺得好辛苦 覺得已盡咗全力 好想放棄
但佢聽完牙傾話「最後即係放棄 放棄即係未盡全力 未盡全力即係未到最後」受到啟發
牙傾問佢係咪係煌隊操到好辛苦
牙波正常應該會如實答「係呀好辛苦，今日仲嘔添」
但因為受到牙傾啟發，所以只係答「少少啦，我又的確未盡晒力嘅」
咁之後牙波想講嘅嘢應該想多謝牙傾
有牙傾係佢身邊激勵佢令佢堅持落去唔放棄
因為無啦啦多謝牙傾 所以佢自己都覺得「奇怪」

分析B
牙波唔單止想多謝牙傾
仲想向牙傾表白示愛
因為由中學青梅竹馬到讀大學先無啦啦表白好奇怪
所以佢就話佢講呢一番說話都有啲奇怪

分析C
牙波一開始訓係張床個姿勢係向下 好似屌床咁
牙傾帶完拉筋帶個姿勢係擘開腳 好似比人屌咁
牙波見大家都咁辛苦
所以就想有個奇怪提議
不如試下扑嘢 佢做1 牙傾做0
（根據故事設定 之前應該牙傾1 牙波0
所以牙波就話佢講呢一番說話都有啲「奇怪」）

好想有一集睇牙波的身世想知點同傾識又肯同佢經歷咁多嘢

同埋想睇煌隊cls訓練日記睇下由牙波視角點睇力圖同煌隊

家瑜黃金我好掛住你地啊
仲有力圖仔仔

幾時開套男麻女將

力圖仔一人一副家瑜麻雀
好幸福

頭先睇膠戰聽到stephy唱個首歌
突然間好掛住嬲排
魚魚

邊集

去跳大繩個集？
我第一次睇

係

魚仔

掛住家瑜

巴打個名

我愛屎塔肥

波傾神黃金reU無人講

冇家瑜力圖又唔齊人

黃金sir個樣細到...
好似呢4個人係同一個年齡層咁

逗利是果陣
祝你友誼永固 一路順風

cls黃金sir後生到

加多句 青春常駐
力圖仔脫過晒係差佢

牛年望《男排》班底再合作 鄧麗欣想辦香港明星運動會

叫viu搞啦 話慶祝5週年就4月搞多個特輯啦

番外篇

家瑜

仲以為真係開拍
好掛住你啊家瑜

【有無人一樣好掛住《男排女將》🙋‍♀️🙋‍♀️】

黃金SIR 祝家瑜友誼永固、一路順風都不特止，原來仲曾經幫肥仔助攻 😩 不過好彩有黃金SIR 大家先可以咁快打成一片！ ❤❤

今晚《晚吹- 有酒今晚吹》有更多幕後爆料！！

今晚睇住電視直落
Btw 魚仔被綠

原來QK安安兩情相悅
兩鑊都係播完先有人知

畀葛博士綠

今晚好多野睇覺得幸福

10:30 dee gor
11:00 牙虎 牙悔
11:30 黃金蛇 安安
好幸福

仲要今日冇埋個套cctvb劇

世界變得好美好 我又可以攬住部電視直落喇

唔該搵人比個cg顧咕咕

好開心佢會繼續打排球
仲要初學又冇練波嚟講打得唔錯

姿勢唔錯